（誠實作答）你地JJ 長唔長過美國隊長果條 ？

正評：長過
負評：短過

有冇相？

LM圖呢。
美國巨腸

連登仔未扯30CM

我認扯左都無佢咁粗長